香港警察：希望公眾以後認清事實 勿相信詆毀警隊形象之假消息

【Now新聞台】警方指過去一年警隊面對連串抹黑，並已主動澄清及反駁，希望公眾不要被誤導。

警方刊物《警聲》出版特刊，指過去一年多社會上有大量關於警隊的失實資訊，警方已向提出失實指控人士或個別傳媒發出過百封澄清或駁斥信件。而去年已舉行69次記者會、462次案情簡報會，警務處處長接受34次媒體專訪，次數是歷年來最多。

慳啲啦

黑警仲未認清到警黑合作？？？

真理部

佢講就係真理，唔信佢就係錯，well said

有哂片都詆毀

希望警察及其家屬打科興針

仆街啦

希望公眾以後繼續認清事實, 勿相信穿制服之黑社會

事實

依班狗賊癲倒是非黑白
出賣港人
就係鐵一般嘅事實
點猾辯都無用
香港人唔係個個都盲

本嘢多數都只係反駁埋啲明顯係假嘅嘢
721﹑警暴嗰啲提都唔撚敢提

忠誠勇毅，不知所謂

警隊犯罪率仲高過一般人

有晒片都話假

但係721 永遠解釋唔到

唔會信啦 本身都冇形象

唔洗講咁多啦
721你班仆街水洗都唔撚清
你咪慢慢做埋呢啲on9 PR囉

唓！連副麻雀都要走去偷嘅，香港警察仲有咩形象可言吖！

警察販毒，輪姦，迷姦澄清咗未？

毅進仔 專播假新聞 賊喊捉賊

還眼未 死差佬

黑警：無可疑

真係同1984一撚樣

呢啲全部都係Cosplay
還警察一個清白

相信真香港人一定憎撚到忠誠狗入骨
做幾撚柒多洗底野都無撚用

話人失實 咁一齊攞證據出黎囉 洗冤錄都要死有對證啦大佬

收皮啦狗隊

食屎啦死黑警

情緒發洩多過執法
真係垃撚圾

六月尾一旦外星人公開,你班狗準備仆街

共狗契弟

若要人不知，唔好禁........

死黑警永遠都係死黑警

721

天知，地知，自己做過咩......心照啦

吹足千年都冇用，事實就係事實，......咪嘥9氣啦，個朵臭到上太空架嗱，絕症....certified

認清哂啦
為咗自己利益做國安維護無認受性嘅政權吖嘛

2021年啦，仲想洗底？

求其上網打黑警兩隻字都大把野睇

忠誠廢物

中共話緊你哋吖，警犬

仲未聞到自己將成為condom?

事實
721唔見人
831襲擊人
101謀殺人

721警黑合作

55ok

強姦未成年少女就叻

食屎啦 死黑警

「打斷你對腳，打斷你對腳，打斷你對腳」

ok黑警

藍尸話係CG特技黎

仆街死啦dllm

黑警死全家

爺孫三代警霸地 僭建萬呎家族樂園

我只相信現場睇到，同live睇到班黑警對香港人做過既野

Btw,點解無晒浮屍跳樓？！

心知肚明啦

網絡直播時代唔係官方覺得咩係事實就係事實

唔信你你就拉鳩我，梗信㗎

請勿相信穿制服之黑社會

其實果時每日4點睇住佢地講大話，已經知道香港玩完左，其實已經冇得返轉頭，香港人自求多福

皇軍你哋鍾意話咩就咩囉

咪屈
公安黎唔係香港警察

佢地仲當香港人係白痴
做過啲咩大家都有目共睹

收皮啦 警狗

屌你老母

香港警察

見到犯人腳下有隻小強 所以體貼用心將佢打死

香港狗賊

除非我地呢代人死q晒啦
唔係點洗白都無用啦 撚樣

《犬聲》？

問題係最大果粒都比人制裁
呃到極少數嘅人呃唔到全世界

法律唔適用於黑警丫嘛
明顯啦

含撚啦 屌你老母

We Never Forget and We Never Forgive
同一樣野講番兩三次就係真嘅
屌你昆三歲細路？

yes sir!thank you sir!

仲記得銅鑼灣磨面，壓爆示威者牙
個畫面好難忘記

黑警死家

黑警上庭都比假証供

有投訴請提供警員編號
如你能提供即表示你當時在現場
會即時將你拘捕並控暴動罪

黑警仲有咩形象

點洗都洗唔走陣狗味

會唔會又搵郵政派
個個信箱派一本

係咪要笑？ 算鳩數啦

你話係就係？
真理部呀？

所謂勇氣是源於蒙面

屌你老母閪 死黑警真係好閪無恥

721
警黑合作
831
Ok 我唔提打死人
淨係全副武裝衝入公共交通地方打市民
已經冇得原諒
其他係真係假
又點？

公道自左人心！你地好多人撐嫁唔
睇下Facebook 上面2019 2020 D片，都好多留言都支持你地
不過班人來自馬拉、新加玻、大陸姐

撳錯負評

我地已經認清黑警點對香港人

我先無咁易比d 官方說話呃到

pin this:

月經：香港警察就是狗

以後都唔會再信黑警
完

做PR真係簡單
講咗當做咗

連知法犯法呢個事實都已經鬼拍後尾枕咁講埋出黎啦黑社會一哥

連委任証都拎唔出黎
學人講詆毀警察

學返英文先啦死文盲未開發垃圾黑警

黑警死全家！

極權者嘅指南書

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
冚家死哂笑哈哈

事實就係 721 唔見人 831 打死人
事實就係 休班警盜竊、食冰、虐老
事實就係 推跌藍絲孕婦
事實就係 鳩拉孕婦老公

屌你老母死黑狗
對你地既恨係千秋萬世

屌你老母

6.12：

7.13:

7.27：

7.28：

7.29

8.10:

8.11:

8.13：

8.24：

8.25：

8.31：

9.02：

9.03：

9.07：

9.08：

9.15：

9.25：

有直播睇住開槍殺人
圍毆人
同推人落樓

［突發］香港警察《守城》精彩片段 全面公開！！

毅進仔，話兩句就發脾氣

一個賊點會認自己係賊？

one number of pepper ball
Two numbers of pepper ball

我們知道他們在說謊，他們也知道他們在說謊，他們知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們在說謊，但是他們依然在說謊。

收皮啦

記一世

點解忽然間無晒黑衣人士跳樓亡？

正義蒙面俠

佢哋唔會撈，而係控制新聞界。

屌你老母死黑警

慳D啦
死黑警

遲咗啦，達叔重在生嘅話，搵佢做媒可能就有效

你班狗永世都唔會得到香港人尊重架啦，嘥氣啦

收皮啦屌你老母，三萬呀！

OP PIN THIS

呢d真係垃圾之中嘅垃圾
Stop佢個兩個雖然都係垃圾嚟
但已經冇呢個咁死不足惜

原來yt有黑警channel，大家記得去report violence

黑警暴力

721 大家認清曬事實啦

dllm la

都冇形象可言又何詆毀？

黑警 垃圾 屌你老母

你電影拍左，電視劇又出左，特刊又出埋，仲想點？
有用咩

大話特刊？咪撚出啦你地搵文匯大公幫你地宣傳咪得，話曬係「最有公信力」報紙

由721就輸清光啦，仲想贏?
支那公安黎架咋!

三萬隻香港警狗死全家

假消息？警察有好人個啲？

一撕就知係藍底，咁你重講咩公正
講條鐵咩
海報都唔撚識整，係要用呢隻濕鳩柒碌核突藍
屌你老母死左佢啦垃圾狗
學人講形象

NO COMMENT

我日日見狗車都會笑住屌佢老母

屌你老母死黑狗 當我地智障？
你地做過既野係得班柒頭藍絲先會我睇唔到 我唔知道

公眾一早已認清事實

事實呀 死黑警

你估PR係萬能架咩
摺撚左佢啦

可唔可以順便解釋下，廢是比人誤會詆毀你地啦

主觀定客觀都想黑警死全家

仆街冚家鏟 死全家啦

講大話去到出書

五隻便衣狗鬼L崇行動 !!!

省返d錢啦

冇相信過假消息
眼見為實

叔一燒都係CG特技黎

佢係屋企數緊銀紙

收皮啦 點洗白都記得你哋班狗做過嘅陰質嘢

係街亂罵人拉人 仲講咩形象

有晒直播都話人抹黑，你啱晒啦

食屎狗係真既

我睇住直播點樣詆毁你地啊

唔係講多幾十次就大話都變事實既 令證據出黎嘛

真正失實果d資訊主要來自大公文匯，港人港地

同埋佢地自己fb

入左鬥長命既模式

政權黑警可能會花一百幾十年去洗白
而我地就要記得將仇恨一路傳去下一代
香港做狗永遠都係低賤既工作
需要被歧視

真心既?

咁事實係721唔見人，831亂扑人吖嘛，我哋早就認清事實啦

721?

前日拉左個律師，上星期仲恰緊一個外賣仔，對上一個月搞到岩岩出世既bb入氧氣房，你講詆毀之前，麻煩練下點寫先黑警

但係我相信破壞警隊形象之真消息

無返2、3代人，都好難洗底

完全唔明舉行咗幾多次記招簡報專訪同認清事實有乜關係。
又學埋Ｄ支那陋習，以為不斷重複大話就會變成真話。

－句到尾，冇獨立調查，做乜都嘥氣。

即係你講一次自己版本，就等於人地講大話？
咩邏輯？

認清事實

721唔見人
831打死人
10月1槍殺人

我無講邊個呀

2019 後警察有冇做過任何善意嘅行為

去到今日仲想洗白

值得打包呢個post

講一百次大話就會變成真話

真係當人on9

盲都睇到啦死黑警，你地死L左都冇人送終呀，成班仆街，唔洗旨意洗白，等冚家鏟啦

賤畜

收皮啦警狗 好撚憎你地

事實就係黑警係藍屍白衣人?!

其實都有板你睇

下一個民建聯就係呢班人工高福利好既傻仔
維尼都講到明要清算建制派班傻仔

呢班不學無術既傻仔重係度糾纏事唔事實
真係等住被炒啦

收皮啦死黑警

淨係721都解釋唔到啦

認清事實

我同你講啦香港黑警！ 我已經一次又一次咁唔撚做你呢班狗既生意勒！ 我客氣話轉頭覆炸！ 麻煩你醒水咪撚再追我拎quotation 啦！ dllm！ 食撚屎啦！

由2014起只有香港黑警

笑撚左
721果日係最後比你班狗上位既時間
但班膠層坐撚住個腦,要令市民覺得黑驚好重要,39分鐘先好出黎咁話喎
做戲唔唔做全套,過後白衫又唔拉,仲老友鬼鬼咁傾計,直播影到晒啦

賤種

佢選擇性回應,兜唔到個d唔會出聲

721唔見人

果然係人唔要面天下無敵
仲好意思叫人認清事實

Thanks 全部save 晒
防止我老人癡呆唔記得班黑警點對香港人

認清事實721 831

希望你地收皮

左膠： 差佬打份工

想嘔呀

咁多資源搞PR
但係平時啲詐騙/黑社會搞市民就唔理
講真就算真係個個都認狗講嘅事實都冇用
因為本身班狗喺14年前就已經民望倒數
依家搞成咁絕對係憑實力斷六親
想得民心但係連實事都唔做嘥資源9up

不過依班士氣第一嘅傻鳩一世都唔會明嫁啦

事實就認得好清既
直播住睇哂，再加埋即時既回應
39分鐘到唔係8個字
yellow object果啲

可憐啦

你唔走冰，我邊有冰賣？

8964合成photo嚟，假既
2019合成live嚟，假既

pin

食屎啦屌你老母閪

再講多次，黑警死全家

點會呀，藍屍話自己先係大多數喎

PIN THIS

又話支持警察嘅係大多數，使乜特別整啲咁嘅嘢

721單嘢控方上到庭係咁俾官閙
唔信警方喺嗰件事上面冇偏頗

On lun 9

ok清楚

射now記者爆江再捉入狗屋係保護記者
水砲車射清真寺係保護
射爆記者眼
遮行動編號
我唔知而家幾點，見唔到有人揸住武器
tg射入老人院
屈人搶槍
槍擊完示威者調包鐵通
夾口供屈智障路人
綁被捕者喺床打下體
虐打自己個仔
執人張信用卡去碌
電車車撞示威者
記你老母
叫人隻揪
叫耶穌落黎見我

依啲真係要長期置頂啦

單係721已經洗唔到白

2019重温
原本我都驚出去，不呢幾幅圖令我冇辦法放棄

其實我都想原諒香港警察
只要你地每個用一粒子彈射落自己個腦到
我就原諒你地啦

我屌你臭閪香港警察

差d唔記得，仲有人肉路障整死2個
勒死南亞人

否則就拉你坐監

好心你啦你班垃圾
個個月收幾皮人工做咁多陰質野仲想社會認同
係咪食撚左屎
魚與熊掌不可兼得明唔明
不過狗隻咁低智力應該唔明

721 831 101

香港警察必然係垃圾屎

次數等於事實，果然大話講一百次會變真

社會寄生蟲

仲想洗底

d人頂多咪被逼出少聲
唔當面屌柒你
但圍內點諗心照啦⋯⋯

Block Now TV!

721認清咗

On9

呢個仇記成世架

仆街啦死黑狗

我知差佬掃黃叫霸王雞，強姦報案女事主，話市民係曱甴，虐待孕掃係事實

食屎啦死黑警，無人會信你，信你果d都係畜生支那狗

信你都白痴